記者無人理？ 依家所有示威現場記者9成9埋唔到去

無人屌 繼續搶口罩